
                      CUERPO Y ALMA
Una película de Hungría 🇭🇺, algo lenta, sencilla, poética... estos dos personajes tienen cada noche el mismo sueño, me hizo reflexionar sobre la dificultad que tiene ciertas personas para socializar y el enorme trabajo y esfuerzo cotidiano al que se afrontan día a día, y también me hizo pensar en el respeto a la pareja, a mi me gusto así que la recomiendo aunque no creo que sea del gusto de muchos ☺️✔️📽🎞🌟
        
            